無槍好難玩

玩CS唔買槍會點
中家都知

點先有槍

弓、弩、火槍、投石器、飛刀、吹針,咁好殺人無器成日要槍做咩

［幫手推］今日16:30將軍澳單車公園有集會！！！

最弊香港連煙花都禁

搶一把變六把

防具都冇先係野

試下入佢中路

你咪拎上面啲野去打杖囉

親 你有通渠水

大家加油，偷襲先係王道

用電單車

點解要同佢明刀明槍，毛澤東都係偷襲起家
行刺先係皇道

Cs你得刀又點會正面上，都係暗殺，你有冇挽過cs㗎

有冇人上開silkroad果d

聽講有朋友買草果d網有埋其他野賣

唔鼓勵犯法

10月1天水圍都有得放煙花 其實有

你行刺得晒3萬黑警？

之前有人玩遙控土製比人屌到爆

問得岀呢啲問題都係弱智仔
淨係老豆搵仔都大把教學

係囉，輸民意

中槍死先有人拍手咖嘛

其實懦弱就認啦
有車 睇你點樣用

GTA點樣起手？黑交警今日點撞手足？

運錢個D好似有喪根